[重要] 記招每個警察暴行point都有圖

頭先記者會有講「熄燈清場」，「毆打途人」之類。但講到果個point果時，冇圖/影片，好難有感染力。

支持

希望越做越好

希望現場設備許可

警察個記招圖文並茂，我地唔可以輸